Title: junip - in every direction
Date: 2011-11-08 09:29
Author: marvin
Category: post
Tags: junip, music
Slug: junip-in-every-direction

<p>
<embed width="600" height="361" type="application/x-shockwave-flash" allowfullscreen="true" allowscriptaccess="always" wmode="transparent" src="http://static.photobucket.com/player.swf?file=http://vid1089.photobucket.com/albums/i359/dg11469/November%205%202011%20-%20November%2011%202011/junipkimmel.mp4">
</p>
Ich glaube ich bin einer der einzigen die Jose Gonzales Band "Junip"
fast besser findet als seine Solo Sachen. Ok ja...wir lieben alle den
Soundtrack zur Sony Werbung "Heartbeats". Für mich war das Junip Album
der Soundtrack des letzten Herbstes. Vor allem erinnert es mich daran
wie ich meine Frau kennengelernt habe. Und dieser Song ist einfach
großartig...

